［915公投］915大行動定和理非？

Sorry for P牌仔，但幫手投個票決定手足行動方向

真心，popo會睇連登來判斷批唔批不反對俾民陣，個post好有可能會俾popo睇到，唔該投個票

致廢狗：好仔唔當差，你父母咁辛苦養大你走去當差，你令你父母蒙羞啊！

正皮：會有大行動
負皮：真。和理非日

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

現場決定

投票前睇一睇

915民陣遊行 行動分析post
求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

一票不投

on9 post

投票前睇一睇915行動分析post

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

和 還是 勇？

如果有「不反對通知書」
死線前係和理非主場！
建議死線係9月16日 10點前

如政府沒有任何回應，行動先至升級
文宣必須使政府及外界知道 此行動升級 是基於政府沒有於市民和平遊行後即時回應（回應 是要全面的 包括林鄭的任何行動/行動變動/承諾）

如果冇「不反對通知書」
建議死線係9月15日 遊行當日
即日行動升級
此舉等同政府及警方封殺咗市民和平表達意見既渠道 限制香港人應有之公民權利 必定引起民憤
當日勇武亦佔高比例 可順勢將行動升級！

文宣一定要煲大警方之阻攔 向外界清楚明白 此行動升級 是基於香港人之公民權利受限制

而家真係啲狗挑機先無得你話打唔打
本身美領個日都講好和理非

求大家睇咗先好投

傾咗先好投

要勇 我會希望大家視乎民陣大遊行嘅情況之後先勇

有「不反對」 和理非主場
冇「不反對」 即時行動升級

行動要講時機
希望睇完比comment!

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

冇機啦 天水圍親子遊都被反對

不分和勇 剩係要人

策略上理應力保民陣呢個和理非品牌
有兩手牌準備

但係時候要有一場規模和理非大遊行
振奮下士氣
長期搞唔到集氣大遊行 運動會有危機

每次都話和理非主場
你地都on99